# 2022-2023-1-Application-System-Architecture
本仓库是应用系统体系架构课程作业报告集合，由于某些原因（就是我懒），所以接着上学期的仓库开发了：


**重要更新**

[![Netlify Status](https://api.netlify.com/api/v1/badges/440b49b8-2a2f-4e2a-b782-8c2ba7d90a9d/deploy-status)](https://app.netlify.com/sites/application-system-architecture/deploys)

根据笔记，我已经整理发布成网站，欢迎前往：

- 站点1：https://application-system-architecture.vercel.app/
- 站点2：https://application-system-architecture.netlify.app/

**友情提示**
- 作业08为签到作业，希望以后不要有人因为逃课被抓了，不去会扣两分，扣在作业分数里面 ^_^
- 虽然这课没有单独的签到分，但是不去会扣作业分^_^

**请勿抄袭！内容仅供参考**  !

- 前端代码：https://github.com/Musicminion/EBook
- 后端代码：https://github.com/Musicminion/eBookBackend

需要查看每次作业对应的版本请前往时间线：
- 前端时间线：https://github.com/Musicminion/EBook/commits/master
- 后端时间线：https://github.com/Musicminion/eBookBackend/commits/master

**期末考试和课程提示**
- 开卷考试，占比40分。可以携带任何纸质材料（建议把ppt过一遍然后自己记笔记，不然打印PPT很煎熬而且全都是英文和代码，英文不方便查阅，代码的ppt打印了根没打印一样，而且很多内容都是上课边画边讲的，ppt没有，所以认真听课）
- 问答题，20个，每题5分。基本都是上课讲过的问题（当然好多时候摸鱼也没认真听，考前还是突击一下）
- CHP的课比较适合看录播，反正我个人觉得看录播的效果比线下上课好多了

**期末考试复习材料**
- [期末复习材料](https://github.com/Musicminion/2022-2023-1-Application-System-Architecture/tree/main/%E6%9C%9F%E6%9C%AB%E5%A4%8D%E4%B9%A0)文件夹下是全部由本人自己整理，适合考试开卷打印的复习材料，但是不保证所有的内容都有所覆盖，实际上考试的时候考察的内容还是有些刁钻的，比如一些上课讲的细枝末节的东西
- 请不要二次转载、二次上传本仓库的任何内容，例如为获取积分上传到交大传承等～非常感谢！
